依家萬聖節咩事？？群雞百出

同啲朋友幾家人出去食嘢慶祝。

望到啲女就個個衝唔切著到成個一樓一咁，化行個妝，一式一樣出去引狗公。

啲仔就仲好笑，個個變撚咗Joker係咪以為自己好似Joker咁靚仔？？Joke就有佢哋份。

個小朋友問我萬聖節係咪就係著到咁核突，我都唔知點答佢好

個差仔同隻狗

合力51手勢